柳bell柳強加到$11之後無再食過

個人本身鍾意食包，以前$8-$10每星期都會食一兩次當tea
但加到$11之後一次都無食過，寧願去食燒賣或者食starbucks貴價包
其實$11都唔算貴，但硬係覺得$11呢個數字好唔抵咁
又唔齊頭，比一張十蚊紙唔夠，好似呢個數字突破左個心理關口咁

哦

閱

冇錢就認啦

$11好似食細薯加細可樂有兩樣好似爽啲

我都覺

但可能加到$12會食返

心理關口

無聊廢post一個

由9加到10已經食少好多 11完全冇食過
諗返24蚊3個包既日子

其實定價都有心理學用到
係m記定得柒

之前8蚊成日食

轉左食至尊/唔食
11太貴 個包又食唔飽

一次過滿足哂三個願望

以前有$8/$9孖牛（定係孖芝？）都好正

$11呢個數真係好奇怪

帛金咩